Nro | Nombre | Tipo | Rep | Patrón/Subcampo
---|------|----|---|------
1 | Nombre del archivo | Alfanumérica | R | (sin datos)
2|Número de acceso|Patrón|-|99999.99
3|Ubicación física | Alfanumérica |- | 
4|Tipo de literatura| Alfabético |- | 
5|Nivel bibliográfico| Alfabético |- | 
6|Nivel de registro| Alfabético |- | 
7|Nombre Centro Participante| Alfanumérico |- | 
8|Número control en Centro Part.|Alfanumérico|- | 
10|Autor personal - nivel a|Alfanumérico|R | 
11|Autor institucional - nivel a|Alfanumérico|R | 
12|Título - nivel a|Alfanumérico|R| 
14|Páginas - nivel a|Alfanumérico|R| 
14|Páginas - nivel a|Alfanumérico|- | 
16|Autor personal - nivel m|Alfanumérico|R | 
17|Autor institucional - nivel m|Alfanumérico|R | 
18|Título - nivel m|Alfanumérico|R | 
19|Título - nivel m|Alfanumérico|R | 
20|Páginas - nivel m|Alfanumérico|- | 
21|Número de volumen - nivel m|Alfanumérico|- | 
23|Autor personal - nivel c|Alfanumérico|R| 
24|Autor institucional - nivel c|Alfanumérico|R| 
25|Título - nivel c|Alfanumérico|R| 
27|Número total de vol. - nivel c|Alfanumérico|- | 
29|Editor institucional - nivel s|Alfanumérico|R| 
30|Título de publ. seriada|Alfanumérico|R| 
31|Volumen de publ. seriada|Alfanumérico|- | 
32|Número de publ. seriada|Alfanumérico|- | 
33|Periodicidad de publ. seriada|Alfanumérico|- | 
34|ISSN|Patrón|- |9999-999K
38|Editorial|Alfanumérico|- | 
39|Ciudad de la editorial|Alfanumérico|- | 
40| País de la editorial|Patrón|- |AA
41|Edición|Alfanumérico|- | 
42|Información descriptiva|Alfanumérico|- | 
43|Fecha de publicación|Alfanumérico|- | 
44|Fecha normalizada ISO|Patrón|- |XXXX9999
45|Símbolo|Alfanumérico|R| 
47|ISBN|Alfanumérico|R| 
48|Número de venta (NU)|Alfanumérico|- | 
50|Institución - Tesis|Alfanumérico|R| 
51|Grado académico - Tesis|Alfanumérico|- | 
52|Institución patroc. - Conf.|Alfanumérico|- | 
53|Nombre - Conferencia|Alfanumérico|- | 
54|Ciudad-Conferencia|Alfanumérico|- | 
55|País - Conferencia|Patrón|- |AA
56|Fecha - Conferencia|Alfanumérico|- | 
57|Fecha normalizada ISO - Conf.|Patrón|- |99999999
58|Institución patroc. - Proyecto|Alfanumérico|R | 
59|Nombre y número - Proyecto|Alfanumérico|R | 
62|Diseminación de la información|Alfanumérico|- | 
63|Impresión del documento|Alfanumérico|- | 
64|Idioma del texto|Alfabético|R | 
65|Idioma de resumen original|Alfabético|R | 
68|Notas| Alfanumérico|- | 
72|Resumen|Alfanumérico|- | 
73|Número de referencias|Alfanumérico|- | 
74|Alcance temporal: desde: |Patrón |- |9999
75|Alcance temporal: hasta: |Patrón |- |9999
76|Descriptores: const. temático|Alfanumérico|- | 
77|Descriptores: cont. estadíst.|Alfanumérico|- | 
80|Categoría temática primaria|Alfanumérico|- | 